《侏羅紀》基因恐龍不是夢 古生物學家：最快 5 年後誕生

著名古生物學家，兼《侏羅紀》系列電影恐龍顧問 Dr. Jack Horner 指出，他們的團隊能夠在未來 5 到 10 年内培養出基因恐龍。他們採用的方法跟電影中不同，不是從蚊子中提煉出恐龍血液，而是在雀鳥的基因上「加工」。由於很多科學家相信雀鳥是恐龍的遺傳後代，所以他們認爲修復雀鳥基因，就能「創造」出已經滅絕的恐龍。

而的確，這個哈佛耶魯組成的團隊已經成功改寫雀鳥基因，讓雀鳥的鳥嘴部份長得像恐龍的口鼻。接下來就是讓翅膀變回恐龍手臂、手；將恐龍尾巴變回來？誰知道呢。團隊指出，整個研究最難的部分，就是「創造」出失蹤的尾巴，但他們已經離「創造恐龍」十分接近。

另外，團隊還嘗試從「雞」著手研發恐龍，並成功創造出「Chickenosaurus」的物種。如果順利的話，也許大家在 5 年後就能見到由雞基因創造出來的完整恐龍呢！然而隨之而來的道德、觀念衝擊究竟會導致什麽後果，就很難説了。

準備變Jurassic World

睇完電影都唔識死嘅科學怪人

快啲啦
等到變廢中都未有

哇⋯果隻定鬼鬼鼠鼠果隻？

係 哇果隻

到時到人類滅絕....

Dr. Ian Malcolm says that humans must now learn to coexist with dinosaurs.

依隻好殘忍 專食細蚊仔架喎

聽講真正既速龍成身毛 成隻雞咁

複製人幾時有

科學家了解多啲 定電影製作人清楚多啲
電影恐龍仲係光脫脫

已剃毛

dino with 500 teeth

電影拍到第五集
恐龍都未統一世界喎

中國呢條絕對唔會

神都可以滅絕恐龍
人類有槍有炸彈核彈 驚條毛乎？

4句錯3句 接乜柒呢 究竟有無睇過

大陸人第一個反應係，唔知好唔好食呢

一早已整左, 5年段先公布

會唔會好細隻

呢啲私人公司做咗都唔會同你講喇

Chicken world

有生之年見到
水龍咁撚恐怖既生物不是夢

咪係 佢地睇咩版本架究竟

R緊funding 好似係

想睇雄火龍雌火龍隻揪

等睇好似侏羅紀2咁有隻暴龍走左去中環周圍走捉人食

好快會有現實組隊去屠龍

蒼火龍同櫻火龍

由於贏國過份進食恐龍肉
恐龍將再面臨絕種威脅

事成的話，中國勢成最大贏家

噴火龍 啟暴龍

有恐龍肉
美國肉類產品出口價格下跌

想有彷生人多啲

道德撚呢

Kara同Chloe

其實有必要創造出來? 點解人類仲要做d咁蠢既野

同感

彷生人女友？

屠龍

韓國有專利

當地球再一次出現恐龍
會唔會又有隕石撞地球發生

恐龍肉喎 蝗國人一定可以食到再滅絕

俾隻Blue我

生物交通工具成主流？
異世界上腦

咁都唔錯wo

做廣告推部戲姐

到時係咪可以唱holy fucking shit is a dinosaur

Chickenosaurus

電影宣傳手法層出不窮

肥毒有女不是夢

Jurassic park 放去中國就安全啦

Hey blue

格硬整隻似恐龍既基因改造生物就係恐龍
姐係我用基因工程改長黑猩猩隻手又可唔可以听展臂猿

長臂猿*

雀仔唔係恐龍後代，佢哋本來就係恐龍

動物果實 古代種

啟示錄:6:8 我就觀看，見有一匹灰色馬，騎在馬上的，名字叫作死，陰府也隨著他，有權柄賜給他們，可以用刀劍，饑荒，瘟疫，〔瘟疫或作死亡〕野獸，殺害地上四分之一的人。

有mon hunt底唔撚驚

就黎有得去Jurassic Park玩
旅遊業又起飛

通常科學家話5年內做到，你要預佢20年

理想：

現實：(2號嗰隻)

Amanda, It's a very very bad idea

想要幾多都得

好想知恐龍嘅叫聲係點
或者會唔會唔識叫